
Разница между let и const в том, что в первом случае вы можете изменить значение переменной, а во втором нет. При помощи let, нельзя обьявить переменную несколько раз,в отличии от var и этим заставляет программиста более серьезно относиться к логике написания кода.